操你媽的在7兒子便利店買包保險套嘿咻簡直就牛B死了

嘿咻係台灣話黎架，垃圾

大陸叫交配呀，零分重作

大陸叫幹炮

成日覺得老納好懶，Google翻譯都唔用下

大陸叫做操B

衲dee呢期好唔掂 食多d狗糧補充下腦力

叫打炮

好心開多兩罐罐頭補補佢，呢啲錢唔慳得

話時話大陸7-11多定全家多